有無人覺得 同香港一齊玩完 係一種榮耀

trump多謝你

慶幸見證到歷史時刻

香港人自己建設嘅嘢，要自己親手毀滅，唔會雙手奉送畀人！

皇者榮耀

因果由己🙏

真係富不過三代，一百年前呀爺嗰代建設香港，佢個仔臨老敗鳩晒，到呀孫就開始受苦
(呀爺唔係我呀爺)

寧死不屈

寧化飛灰不作浮塵

攬炒

個仔仲要屌鳩個孫做乜唔受苦俾佢安享晚年

一齊落地獄啦仆街！

同支共一齊玩完先係終極目標

咪係

就係打爛佢都唔益人，吹咩！

焦土派笑到最後

唔好再昆香港人 唔好扮啦 一定要攬抄 咪撚俾支那繼續攞香港著數

所言甚是